831太子站首名手足早前遭判刑1年 明日於高院開庭審理定罪及刑罰上訴

【#上庭聲援 - １２月３０日 星期三】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院５樓７庭
👨🏻‍⚖️李運騰法官
🕥10:30
👤鍾(33)🛑服刑中 #不服定罪及刑罰上訴 (#0831太子 管有攻擊性武器 無牌管有無線電通訊器具;於8月14日被判處監禁12個月及罰款5000元)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛 中 國 深 圳 市 鹽 田 區 人 民 法 院
👨🏻‍⚖️不明
🕥10:30
👥李,張,張,嚴,李,郭,鄭,鄧,黃,喬(18-33) #判刑 (#20200823 12港人 組織偷越國(邊)境罪 偷越國(邊)境罪)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👤邱(26) #審訊 (#0930北角 管有攻擊性武器 無牌管有無線電通訊器具)

🕝14:30
👤何(63) #裁決 (#20200119金鐘 在公眾地方內作出擾亂秩序的行為)

🏛東 區 裁 判 法 院９樓１０庭
👨🏻‍⚖️張志偉裁判官
🕤09:30
👤張(37) #續審 [2/1] (#1102灣仔 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👥11名被告(15-49) #提堂 (#0907大埔 11項非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕒15:00
👤韓(19)🛑已還押16日 🔥#判刑 (#20200205將軍澳 在公眾地方造成阻礙 拒捕)

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️莫子聰裁判官
🕤09:30
👥曾,許,麥,李(17-22) #續審 [11/8] (#0902油塘 串謀損壞財產 管有適合作非法用途的工具 3項管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕤09:30
👤馬(28) #提堂 (#20200526中環 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥*,*,楊,陳,馬,周(15-27) #答辯 (#1225葵涌 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕤09:30
👤江(25) #提堂 (#20200221觀塘 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具)

🕝14:30
👥林,陳(17-19) #提堂 (#0805黃大仙 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👤陳(52) #審前覆核 (#20200124觀塘 管有違禁武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕛12:00
👥陳,江(19-20) #提堂 (#20200105上水 管有物品意圖損壞財產 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)
👤聶 #提堂 (#20200105上水 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
09:30 東區裁判法院第七庭 💩孫國榮(64) 刑事毀壞
09:30 西九龍裁判法院第一庭 💩尹載道(49) 在公眾地方打鬥 普通襲擊
10:30 屯門裁判法院第一庭 💩*,* ,徐柏軒,文駿傑(14-26) 有意圖而傷人

push

緊急呼籲＋尋人：

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

寶寶

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

呀亂

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

push
push

Push

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

Source:
被捕人士關注組

想快d寫完本小說佢

咁快既

推上去

12港人要關注
其他上庭手足要旁聽

極B

推呀

推

我驚拉咗就冇得寫

萬巴快d比藉口我旅行啦

冇事既

差一章幾咋
好難呀

旅行去旁聽

好勁

寫咗兩三年
仲要好fail

好有恒心

可能係成世人頭幾次有恆心嘅事

有冇link 支持下先

李運騰應該ok嘅

要人啊！！！

用word睇㗎
不過有兩篇番外喺講故台

唔好俾佢呃咗，上到去真係冇正常官

咁我聽日睇下先

就算係正常官都唔好太出聲

黃崇厚

實得架

鄭念慈裁決時承認，本案沒直接證供證明被告的意圖，而控方的確有舉證責任。不過鄭官亦明言，綜合案發環境因素和被告裝備，即使沒有證明指被告和太子站月台衝突有關，被告當晚的確仍是在沒有合理辯解下，同時管有幾項攻擊性武器，背囊亦有適合打鬥用的裝備，即頭盔、護目鏡等。鄭官因此肯定地推論出，被告是有意圖用涉案物品傷人，並強調單純在公眾地方管有攻擊性武器，已屬嚴重罪行。

彈弓都叫攻擊性

理論上上訴成功機會大，應該聽日至少保釋等候上訴結果
但依家香港唔係幾講理論

PUSH

想旅行

Der Gott, der Eisen waschen liess,
der wollte keine Knechte!

旁聽完記得送車啊！！！！！！你朋友唔洗還押但其他手足可能要架！點解一個庭籌號去到八十幾，同時仲有另一庭係審訊，但完咗都係得十幾人送車架？？？

真係好嬲啊！細庭坐滿都成二十人啦！當有啲後補位嘅人冇等到走咗 。一個庭提訊、一個係視像庭、 一個係審訊 都最少六十人啦！仲未計係出邊等嗰啲架。提訊兩點半庭坐滿 到三點半有啲人出咗黎讓俾其他case嘅親友重新坐滿 最少都有一百人啦！家屬同上庭手足攰唔送都理解，但其他人可唔可以盡量送埋車啊！！！！

梳

點解比人鞭仲會笑

盡量企多陣啲庭經常都四點後先完，其實都係企多一個鐘姐，除咗西九有時送到六點後之後好多都五點就完架啦

唔知點同屋企人解釋點解咁遲返

好c服

希望可以陪手足

依啲冇得掛嘅，但唔係所有人都係咁架嘛，得幾丁友嗰時出咗幾次車，希望唔係嗰幾架

食左啲好眼訓嘅藥
訓先

病咗
休息多d
Bye bye

推啊！！！！

開台

好眼訓了 聽朝要早起！！我好多日都唔知醒

加油，今晚好好休息

Bye bye

靈感缺乏

開

油

慢慢啦

電

就嚟有便當食啦

火

小年…呢排點呀，聽日凍，著多件衫

火火

又有

旁聽呀

上庭聲援

記住送埋車至走

報到

冇錯，香噴噴嘅便當
戰火之中點會冇便當

好耐冇見

老母又爆買藍店啦

等埋等埋
聽日會凍著多件衫

豬

打多幾吓

太多會食濟

Tui

早啲休息，聽日凍，著件厚褸

小稱

人人有份，永不落空

早啲休息

多謝

hi Teilchen

我食媽咪麵算

再拍

食完飲水

大力d

你都好耐冇見

著多件衫呀

好熱呀

你都走唔甩

巨龍兄
好耐冇見
聖誕平安愉快

羊羊

知道
你都要

求求

食飽咗 唔使咁客氣

就一嘢車埋去

亂

好耐冇見
願榮光歸香港

Sorry呀
希望近排浦返多啲

發現你似其中一個角色

我驚唔夠

推！！！！

其實今次係第一次嚟

召旁聽師

係咩，點解似曾相識

視

唔使sorry

都OK
大家咁話

台

冇返兩三年都唔洗諗

想去大西北旅行咋

天行兄

旁聽 送車 旁聽 送車

根本唔凍

叉燒巴 會盡做 仲有 明日轉冷 保重身體

你都要保重，希望大家平安健康

大熊

天行兄姓周?

認錯人

叉燒包

cls

主席

yo

好攰？

想瞓

咁好啦
早抖
蕉～

快了

而家好熱
不過而家有防寒底衫，應該ok嘅

想睇下source先

開始凍凍哋啦喎

？？

唔覺

搵到成本講戰爭手術嘅手冊，應該會對小說好有用
睇下先

西伯利亞人

熱血

糟糟
呢排點？

小說？
你有寫故？

hello
又見啦

油b

主席無處不在

你都係

有呀
寫得好差

can someone help me to push this?

[行動post] 2021 除夕新口號

👻👻👻👻👻👻 周圍飄

又360?

豬豬

同惠康，仲要好開心咁講包米勁平(雖然個袋穿咗)

包包

聽日去阿布泰入貨

加油

惠康呢d對師奶黎講又好難戒嘅
穿咗都買

係
佢話人地好有心痴返好個洞

小叉

道佢去百佳
你媽媽好寬容

我媽去買野驗屍咁驗

驗我就驗屍咁驗
不過我係鈍的……

Mk白

國際線有任 請每日推Post

Mk綠

我唔係

我都唔係

你不嬲係

推唔起既

唔係

總編

77

魷魷

hi

但係你多FD子

咦，唔得嘅

唔記得咗點合體

Hi

冇fd

明明你嘅軍隊長過尼羅河

竟然係膠

你絕對係

成日夜蒲

FD子數眾

冇

冇夜蒲過

係

你晚晚夜蒲連登

唔算夜

對你黎講半夜一點半都唔算夜

仲唔係mk

丁丁

唔mk呀

斷到正

你個頭係咪jel到步驚雲咁

你認錯人
Me唔jel頭

丁丁記住著多件衫啊聽日

光頭mk

有冇見過Mk仔係光頭

Me唔係光頭都唔係Mk仔

開住電腦間房就暖

你係帶領潮流既光頭mk

聽日先凍，唔好輕敵！

希望聽晚都見到你一齊推post，咁就最暖笠笠啦

近排都無嘢忙，日日都可以嚟推po
暖笠笠過年

希望下年有多啲好消息

買咩

有冇咁熱

開暖爐會唔會熟咗

嬌

依排點

咁睇得起我

LIHKG緊...

大隻

咕

你係呀嘛

岩岩食完宵夜

包

心情有冇好d

包青天

唔係
食咗咩

飲水

蕃茄意粉

係咪你煮

耐冇做workout
一做返喘到

一時時啦......

飲緊 你飲咗未

慢慢嚟

依家飲

要慢慢做返

岩做返正確姿勢先

要，之前有排冇做，一做返第二日成個人都痛

快

早抖

Gn

聽日見

我唔係肌肉痛，係啲關節痛
成件事錯晒

我媽

岩岩訓著左

飲咗

瞓

睇波

大隻
唔知聽朝點呢

真係無言 仲有幾多香港人會坐監

包
我悲觀d

睇完食早餐

即係點??

冇錯

開始凍了

上訴失敗

著多件衫

又係大家樂
唔凍

係

得佢最早開門，冇計

唔好食咁多

場波好悶

最後0:0 完場

推下

油dee仲唔瞓

推呀推

補時1比0

唔眼瞓

咁精彩

凍咗好多 著多件衫

睇到勁眼訓

唔太凍
喺被竇到好暖

瞓
唔好食早餐

早

食飽

早 拼拼

苦苦好耐冇見

食咗咩

雞扒、包、通粉

起身聽審啊！！！！

一定好飽

幾正

今日真係凍左

未出被竇

你都未訓

#東區裁判法院第五庭
0918 約10人等候

基佢點
你哋去咗邊